借左錢比人 想追番筆錢

我老豆係2005年借左幾十萬比一個親戚,係律師行立左借劇,對方亦簽左名,但依十幾年都未追到筆錢,想請教借款人仲有無方法去追番筆錢？

律師信

香港地欠人錢唔還你吹唔賬的，法律有程序，但錢係佢銀包佢死都唔拿出黎，法律係唔可以強行搶佢既錢黎還比你的。你有本事用法律途徑迫到佢還錢，你已經使左100幾十萬律師費了！

律師信同情信一樣，無撚用的。

我朋友之前搵左間偵探社幫佢屋企追翻800萬數

搵收數公司

條數咁細搵收數都未必做
肯做都至小收你一半錢

之前就識搵律師 依家腦退化所以唔識？